終於分咗手

下個會更好

我明呢個道理

有咩接受唔到？

內傷

絲打好叻

比人屌左你就無用 第時個老公發現你唔係處 一樣接受唔到

叫春
好想同番佢一齊
見到佢係咁online , 好自虐 好想搵佢

想認真發展既人

恭喜

多謝

佢話唔夾 懶得去愛
但我依家知道之前係我唔識點愛佢
我好想好想佢可以比多次機會

籍口黎姐 咁都信 傻豬黎
一係有第2個 一係對你厭左

佢話想自己一個人 好懶
但我相信愛佢 佢會感覺到 佢會知道
只要佢比個機會我

下個更可愛
利申 過來人

分左手 真係一晚長大 老了十歲咁款
我深信佢仍然愛我 有諗起我 只要我主動搵佢...

比次機會我 我懂得點樣去愛你 做你既女人

一樣諗法 心軟一齊番 預左再分手 問題無解決倒 最後都係再分開

做咩仲要主動搵？ 男人好現實 想搵你佢一定會用任何途徑去搵你 人地唔想搵你你仲衝埋去做咩？

我只要挽回到佢既心 我地一定可以行得好遠

咁我咪做下擺位囉 兩個人一定要有個係愛多d

呢個世界係完全夾既人 同完全唔夾既人
睇你愛唔愛

比次機會我

我都係，不過本來聽晚凌晨飛去沖繩，但最我都選擇唔去，得佢一個去

之前係我唔識珍惜 唔知原來已經佢好就我

單方面者

比次機會 一次就夠